用iMac做Mon

話說有個朋友移民所以送咗部iMac俾小弟(好似係27吋5K mon)
咁小弟本身有部打機用嘅主機
用緊1080Ti 駁隻 1920x1080嘅mon

我想問如果我買張ASUS ThunderboltEX 3
係唔係就可以將部iMac拎嚟當5K mon用?

有冇師兄當iMac係mon咁用過可以分享下?

5k imac好似唔得

iMac 好早以前已經當唔到外置Mon 黎用
除非有非直接方法input Single
例如用capture card 等方法攞Single
不過詳細我唔清楚

唔得好耐
直接轉OSX啦
用乜鬼window

轉osx玩Minecraft?